凌晨睇市tg group

入群前同意： 進群需符合其一條件：
靚女 or 炒輸30 萬
入群講係邊樣，否則1日內踢

有冇人追緊市

跟板規，自介

介你老母臭閪
死煩膠五毛

贏30個得唔得

收皮啦p 牌仔， 冇俾人拉唔係深黃就話人5 毛， 洗唔洗follow 我每個post 幫我含撚呢？ 我好enjoy 你注意我 同幫手推post , thank you 傻豬豬

唔得，限輸，

贏錢勿入

邊撚隻屎眼見到我p牌呀
輸到傻撚左呀五毛狗？

收皮啦 兩捉鬼搞分化假膠 成場運動就俾你d 廢青搞彎 有藍唔搞 搞淺黃 番屋企幫老母含撚啦

多謝你覆我wor 唔覆我都懶得推自己post

推

推,招人凌晨討論

死分化撚

多謝你幫手推
屌你死臭中學生 買ac 走p牌

Push

多謝幫手提高我知名度

你唔覆我都唔撚推 你覆親我就推

Push wor

Ct ching, Sony , se, 2301, Tony chan, xy34567，1234, 呀里爸爸，💪，blue ,光仔， i仔

全部唔跟規則 入群唔講自己background ,聽日全踢 ，永禁